點解啲人影相咁鍾意扮望遠處懶有feel?

我心諗望乜鳩呀仲以為嗰邊有咩睇

望下有冇人望佢影相